你會揀公屋仔定私樓仔？

買左公屋嘅公屋仔
租樓嘅私樓仔

公屋仔通常肯俾我口爆中出
相反啲私樓仔自私到飛機都唔肯打

村屋仔

我鍾意就得

揀靚仔個個，
我養埋佢

公屋窮柒毒撚ok？

租嘅就唔叫私樓仔啦，又唔係買